## Проект для демонстрации работы авторизации на основе JWT.

### Core
Библиотека, в которой определены сущности БД и основные интерфейсы, которые реализуют другие компоненты.

### DataAccess
Библиотека, в которой находится доступ к базе данных и файлу с данными.

### WebApi
Проект, реализующий Api для взаимодействия с базой данных.

### WebApiTest 
Проект содержит Unit-тесты на Api.